梁振英Facebook愈睇愈似 陽具禾教皇 啲未來日記

叉電啦手足

T-Mobile

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

巴打係美國人？介唔介意同我結個婚？

仲有人記得教皇真係幾似

快啲去叉電啦

錯重點

睇完我即刻醒起教皇

格劍岩唔岩？

你係fb post 點得架
支那人翻牆會俾人扣社會信用

快死

加州可以彩虹

昨天川普聯絡我，以女中醫師姜維作為條件。

陽具禾而家去左邊

追到你同左你一齊
望下你後面

佢個時由高登追你追到去膠登
其實你地有冇做過愛?

一試就知邊d係老鬼

啲00後傻9唔撚識一試就知龍定蛇